入嚟擺低你覺得好笑嘅笑話

爛gag呀 gif呀 片呀乜都得 想笑下

有個女仔150都冇 好唔好笑

咁如果佢有樣有身材應該都還可以掛

有冇法國150都冇呢樣嘢好似喺邊到聽過

女仔150都可以叫可愛
男仔150就...

香港仲有法治

香港人，反抗！

漢堡其實係圓形嘅三文治。

中國人唔係東亞磨菇。

中國名菜嬰兒午餐肉

三文治其實係三角形的漢堡

get唔到

男人下體其實係兩粒睪丸夾住條J 既三文治

只要你唔結婚，咁就唔算婚前性行為。

一國兩制

曾經以為分手係要有原因 其實可以咩都唔需要

時間會幫到你

Work from home
笑撚死我

樓豬加油

笑到我仆街